Nikon D3200 轉機

筆值2萬左右
手上有兩枝鏡

想升 D850 但鏡唔岩用 求推薦 唔該晒！

都可以買850 但想請跟唔跟佢鏡set 買好？

20k budget點升D850
用得850就要用翻咁上下級數既鏡啦
分分鐘40k埋單都唔得

應該用住跟機鏡set 再儲錢買鏡

D500

唔急嘅話 等Z6

一定係750或500

唔該晒各位巴打

A7 R3

上D500 (APS-C機皇)，唔轉FF，繼續用DX鏡

btw呢d級數既body多數人唔會買kit set，個kit鏡雞雞地肋

D500

用返果兩支鏡

如果出D850 打算買呢枝 或者再買多左天涯 當然係之後既事

都係鐘意單反

唔該晒

買sigma 1424art

比原廠鏡好？

係 你可以google下啲review nikon嗰支太舊
另外如果唔係成日用24
我覺得sigma 14 f1.8 仲好

好啊 唔該你 我主要影風景 我搵搵資料先 唔該

如果影埋星嘅 14.8真係超正

會影埋星啊 想請問有冇天涯鏡介紹？

如果你上到D850 都冇乜天涯好用
基本上都係大三元
騰龍大三元性價比幾高

好 唔該晒你先